其實ipad 個插頭可唔可以攞黎充iPhone?

得

仲快好多

成日咁做

充

之前apple啲staff話會差壞iphone個電池

可以 不過一年後就係咁

不嬲都係用iPad頭叉iPhone 費事整多個頭

好似iPhone 6以上都得，冇記錯

6s? 本身粒電廢

用開usb拖板充

得 仲會叉快啲

最好唔好

充大頭鬼呀？充

又黎

usb拖版好多都係垃圾,好易充壞粒電

可以,會快d

充氣？叉氣？白話唔係咁單調架

唔係有新聞賣過話試過爆炸咩

吹氣

咁iPhone 6S頭叉7得唔得？

用開belkin

部iphone5用ipad頭差左成年都冇乜點損耗

充你老母

個名

由5s到6s都係咁差！

充乜撚野呀充

關燈關門關水喉?

iphone6 +用左ipad 差電成年有多, 粒電仲係93%健康, 不過唔知係咪本身個ipad 差電火牛舊左, 本身唔係好夠力 差ipad 要差好耐

叉係英文charge
如果係氣嘅會用泵pump

叉咗兩年

粒電都就快打柴

啲回覆好撚痴線

換下條線

以後都用書面語上高登了。

高你老母登

咩Apps?

Battery Life

充你老母咩

戇鳩
講緊叉電 你叉乜撚氣姐係度

sor 睇錯
ching 我是十卜你的

下
唔係一樣架咩

充滿，充電，有咩問題？
叉電係英文直譯！
的士 =taxi = 計程車

等睇有人話計程車係蝗語！

講緊iPad 插頭 回正題啦

大陸叫岀租車

充電都唔撚得你地都惡補下中文先好撐粵語啦柒左影衰香港人呀

無問題
iphone 6 plus 長期用ipad 頭叉
兩年機 粒電仲有九成

痴撚線

唔同w數咖

可以用 簡單講直飛結論係iPhone嚟chips 加上隻牛嘅原理係唔會叉壞(留意兩隻火牛單位) 雙重保障

算啦你唔夠啲塔利班黎

唉⋯⋯唔係塔利班咁簡單，係歪理歪風當正道！

乜鳩呀
充電充氣書面語係正確寫法
但你口語講充iphone 唔係蝗係乜鳩？

吃飯夠係正字啦 咁你會唔會口語講可唔可以拿叉吃飯咁呀？ 屌

充你老母咩大陸閪

On99

really on99

On99 beyond my expectations

完全唔準呢d apps. 6% ?
有腦都諗到無可能，6% 5分鐘都頂唔到啦

不嬲充電叉電都有人講
上面班人都唔知係咪小學雞未聽過

痴撚線，而家係唔係連書面語班塔理班都唔可以用？on9

你估下

計程車係蝗語

On9 jai face can be easily recognized